前度疑入紙結婚 馮盈盈唔回應

前港姐冠軍馮盈盈去年在社交網宣布與醫生男友鍾文浩（Martin）分手，結束4年情。正當她與藝人鄭衍峰的緋聞鬧得熱哄哄之際，Martin網晒與一名樣貌娟好的女子合照「贈興」，並附上陳奕迅名曲《幸福摩天輪》歌詞「人間的跌盪，默默迎送」，似乎沐浴於愛河，不少網民留言「恭喜」。
無獨有偶，一份與他同姓名「鍾文浩」的擬結婚通知書曝光，報稱年齡與Martin相若，即惹來結婚疑雲。馮盈盈被問知否Martin好事近？未知是否因前度傳婚訊感到酸溜溜，她只表示沒有回應。

條女係咪做空姐 好熟面口

幾索

靚好多
fyy成隻大眼mk癲雞
完全唔襯條仔

吊金龜 兼翻兜失敗

樣靚波大 又真係好過fyy嘅…

32歲公院醫生一個月幾多？

FYY應該搵得多過佢

冇眉娘 馮閪盈靚在哪？倒三角三角完美幾何？ 出爐港姐冠軍馮盈盈，被網民翻出兩年前「爆粗」狠批港府、警察，支持佔領運動的發言，馮盈盈今午回應稱，自己當年「少不更事」以過激語言表達意見，又指自己受到大學「狂熱氣氛」影響，關心香港才「愛之深責之切」，強調自己私下並不會講粗口，又指已經事隔兩年，自己已經成長、畢業投身社會，「一件事唔同角度睇到唔同真」，認為要以包容、正能量處理。 好真呀

真快手

似神宮寺

好撚恐怖

佢ex 真係唔差喎 望落幾正氣

個女有啲似徐子淇

雖然條仔唔係好
但分咗手就放過人啦
明明唔係藝人都要瘋狂畀人追蹤

新女好靚！

我覺得好bad taste就真，之前揹monogram dior+條直間裙+波鞋

同一個黎㗎咩

新女果假體鼻整得幾好

唔似同一個人喎

好正邵黛兒咁

應該唔係佢個前度「寶寶」嚟，蘋果張擬結婚通知書，鍾文浩係5月生日，但睇返fyy ig，佢個前寶寶係7月31生日

條仔係咪幾有家底

想睇新女

摩擦力好強

我都想講！！！

FYY 算把啦⋯⋯
把聲又嘈格又煩
講起個名都覺嘈

吉野妹做到嘢

新女幾正 ig呢

果位空姐叫 WiXX ??

新女正過FYY 喎

fyy其實一般樣

32歲仲做公院會唔會仲係專科實習醫生
不過呢個年紀仲喺公立醫院做已經唔話得

全世界都知佢係fyy ex同做醫生，大把女埋身

新女好樣過馮盈盈，馮盈盈邊忽靚

十幾萬

😢

痴線前度結婚關佢鬼事，有乜好回應真係冇嘢就搵嘢搞

大把

升咗做副顧問醫生都唔出奇

fyy應該激死 條女正佢咁多

tvb就黎執啦

分咗手重要比傳媒報道
遲啲會唔會入埋行

好明顯第二個人

咁快同另一個結婚？

呢個sp黎

呢件正D wow

咁快散

條女幾正

新女MORE

好似叫 Ashley

many more即係幾多

醫生識食

好多好多

神宮寺

咁你都睇得出?

正阿新女

幾襯

你以為佢靠tvb份糧賺錢

好似幾正

吉吉妹真係好撚勁

嘩more

要靠佢維穩 點都唔會執

激死BB豬咯

有無佢IG?

似秋山個老婆

係咪呢條女呀？

fyy當年都係因為識咗martin而派帽比當時嘅男友
呢啲嘢karma嚟嘅

新女靚過fyy好撚多 差幾皮

靚過guy好多喎
幸福賓周

呢個好似係同個偷食消防員一齊
之前仲被求婚

又真係幾似樣

之前有fol開 啱啱已經搵唔到 唔知係改咗名定咩

唔係

吉野妹呢件八婆都幾勁 除左捧垃圾

咁大把人呢d 年紀仲係公家做嫁啦
考專科都要幾年 3x歲差唔多啦 上進d 既升埋AC
佢做風濕 係內科入面算無咁忙 升埋AC 仲可以多D 時間溝女 keep 靚樣

靠老細有咩好吹噓

摷ig咋喎

呢啲名咁普通

靚撚過fyy咁撚多

8-1x 不等

阿martin又唔係圈內人 做咩成日報佢
都分左手啦 仲問fyy咩回應

Martin 係IG出左新PO 澄清自己無入紙 唔係結婚個位啦

補圖

少不更事
醫生飛得好啦，fyy而家條二打六新仔柒勁撚多

佢出左名接show接代言賣廣告咁易搵錢

大部份人嘅鼻梁中間會有少少隆起
整過通常直過間尺

佢讀書個時零用都1萬
佢唔做野應該無問題

睇長線啲做醫生如果撈起左又有社會地位，唔揀佢同隻暗星一齊似乎⋯⋯

可惜 香港笑貧不笑娼

唔係，佢後生仔講過，只有廣告多既月份先多錢過寶寶

sp點散呀

年年都咁多女仔出道
除非FYY好好戲、特別有人緣
如果唔係好快比人取代
至少佢個前寶寶有份專業

佢成日比FYY公開咁唱法
點頂得順

你係咪俾狗拉咗

係囉連房事都攞出黎講
洗唔洗講埋條J幾粗

何止 仲連登俾痴線西踢爆自己出po讚自己添
癲婆嚟 好似連登個名叫咩大爺

好明顯下話

唔算太假 反而樓上街訪個條女個下巴同鼻都幾假

最尾幅圖係咩事

佢再之前係外國條仔都係

男人搵到咁上下，可能就唔介意咁多
反而女明星為錢嫁富豪真係見唔少

新女叫ASHLEY, 真人幾高幾靚
澳洲留學, 做過HOLLISTER同空姐
佢地個圈子十分亂, 係上年俾男友帽過, 仲要帽好多次

作連寶寶呀爸都講埋 太癲

～100k,depends

條女公廁黎 係澳洲讀書 好似係

個女仔ok喎，有氣質過前女友港姐，掂

張嘉欣本身都係倒及加鞋抽

good job, pretty impressive

新女友好熟面口 應該ig見過做hco

新女more

阿大爺柒咁多 唔好玩啦

自己開post唱個消防員 又開post扮自己流出閃卡添

新個個咁似何艷娟

其實做條仔嘅現任女朋友會唔會唔開心之前fyy 同條仔咁多咁sweet嘅新聞

點止呀
fg 24-25歲都 70k

新女好撚正喎
求IG

More !!

Hollister同空姐，兩個最亂既圈

出街都撞死幾件呢啲樣

大波win

ching發夢見到？

呢條仆街咁識食

分咗手咁耐都各自有野玩啦
白粉報仲咁得閒問人咩感受
唔回應又話酸溜溜
等陣回應又話小氣
況且FYY都有新仔啦
洗理條舊菜咩

聽到佢把聲都煩

話說 前排係CMB見到佢寶寶嘅profile

有冇cap
咁快有新女

仆街見到張圖又想打飛機

我都係

唔撚好侮辱deby okay ?

1） 佢邊有89年咁細
2） 佢唔會食姐姐，結婚證書條女85年

利申，識事主

條女咁正肯定好亂

政府 scale 跳point 升得好慢

嗰隻奀星如果唔係痴fyy真係見都未見過

hollister 好多雞
空姐又好多雞

兩份都做過，一定好純啦

一個鍾意錢同權嘅女人 格衰 小氣易嬲 幾靚都是G

fyy都叫營養師嘅咁

［德國聯署 終極懶人簽教學］-- 零德文 30秒註冊兼簽埋

發夢見到寶寶分手之後同過某院ICU女護士一齊
之後勁快玩畫

想比佢條仔屌

咪係，收入唔穩定

營養師人工都無佢ex咁高
不過佢單身之後個樣都唔同咗
無咁容光煥發

氣質呢啲野 唔係個樣靚就有

呢個真好似受咗好大刺激咁

連登仔真係好痴線，睇張相就知人地有冇整容
做過咩行業就知佢有冇做過雞
但轉頭又問人拎ig
仲話個個iq 180人云亦云，同班藍c無分別
拿拿臨wu shu wu shu 返去打j啦

點會,都贏左啦

FYY釣緊金龜喇. 之前想釣何家公子.

邊撚到似
不過佢得呢套好睇

佢俾上條仔帽完但又復合番 唔知點解又分手 見到條仔無撈空少去咗撈待應

幸福賓周

個頭勁撚大 怪到PK

大爺又換ac自貼呀？

如果FYY都唔叫撈得好
其實好多都收得皮
咁佢好明顯真係比人飛ge
但入得娛樂圈 應該都有更多人肯埋單

fyy正好多
新女整容樣

其實記者好勁咁都認到

佐敦醫院ICU
但聽聞寶寶當佢SP咋喎

ching我講緊佢個樣嗰個

真係唔係錢嘅問題呢
你諗吓你條女日日上電腦講你同佢嘅床事

咁佢個賓周真幸福

幾靚女
靚過馮盈盈 麥明詩呢堆藝人

如果我係fyy條仔嘅同事
肯定晚晚睇後生仔

新女靚，食家醫生

應該係同居，頂唔順個真樣，所以散

係佢麻鳩煩，飲野要幾十個杯

寫住讀者報料啊

條女咁撚正好過Fyy條mk臭西

求ig

亞洲男神孔德賢有冇食過fyy?

上面有巴打話係呢個名
做過空姐

至於，馮盈盈嘅舊愛就姓呂，讀者喺電話表示：「我嘅中學同學係佢前男友，男仔讀觀塘瑪利諾書院，佢哋喺香港大學識，佢前男友姓呂，佢哋之前拍過拖，睇相覺得女仔唔同咗樣，唔知佢有冇整過。」

問到佢哋拍拖幾耐？讀者表示：「唔清楚，不過佢刪晒啲相，男仔喺中學時讀書唔係好出位，都好驚訝大學識到ok女仔，佢中學時比較毒，掛住讀書不修邊幅，中學時冇女朋友，入到大學先識。」

對於被踢爆舊戀情，馮盈盈今日出活動時，強調係同前男友分手後，先同醫生男友開始。佢話：「兩段感情冇重疊，同之前男友差唔多分手咗成年，先同o依家男友發展！」問佢會唔會低調處理感情，馮盈盈話：「都想人focus落我身上，希望運用我啲知名度同影響力，實踐我嘅抱負！」

毒撚又輸

待應水平都溝到靚女

係咪就係下白泥個個

可能好大隻靚仔

咁martin 寶寶都好雜食

做空姐個Shimmer？唔係呀fa溝左呢件？
有follow佢 之前有個ex求埋婚都分手
痴線西見過話佢太難頂定港女
每次佢ig轉仔都要del過晒d合照

睇就上面回應又唔係呢個名 可能似樣only

講咁耐，條女起到底未先

見樓上有人講係 ashley wong...我一眼望+同個朋友已經即刻懷疑係佢，我知佢之前好似係空姐做香港航空，之前係sydney university讀art degree...單新聞一出左之後佢Facebook唔見咗我就知應該係佢。。。。

Boris yau? 死fuckboy黎

寶寶應該88年，32歲
利申: Tinder cmb 見過佢

喺香港做醫生，d囡多到食唔哂

Agger, cut the bullshit and here we go:

fyy 又口臭又格衰，又要當自己係公主

唉連登仔唔好煩啦 成日將自己嘅感情代入去啲八卦新聞呀港女是非入面 明明大把連登仔都話要大波靚女㗎 而家同毒撚分手都要放大嚟講

真心屌打曬FYY

東方link咁撚多人咁開心
馮盈盈都搞你哋真係人渣都不如

好一般
Hollister+空姐，咁都食到醫生真係執到

agger條女好運到

原來佢得果張37面合照影得靚咋喎

馬田寶寶個樣唔似player，呃得吓人，而且揀親啲女仔都差唔多類型

呢D女個個都一樣樣 IG是但執都有10個 唔知係唔係同一個醫生

呢位女新歡，她的前男友就是最近好紅個位綠帽俠，佢地以前同一間航空公司做

邊個早排個個綠帽俠? 落選港姐嗰個？
冇咁橋啊？

係啊

之前樓上話整容又真係岩
第2張個鼻同下面比個山根高勁多

幸福賓洲
個仔係大大隻 但個樣其實普通 又好撚mk幼稚乜柒都放上ig
食到啲女咁正

不過佢嘅條件 淨係呃到啲畢業啱啱出嚟做嘢冇幾耐既靚妹

哇，咁爆
如果Danny仔食到FYY ，咁就變咗一個循環

全部都係垃圾

FYY都唔喉Danny啦
入咗後生仔咁耐咩事都無

我係絲，雖然不嬲唔覺得FYY靚
但睇完上面啲起底我覺得FYY好啲喎
感覺新女個樣同性格都假假地
FYY 把聲係煩但起碼真性情

同意，覺得最錯係上電視講太多私事
起碼唔覺fyy係貪錢，睇得出佢好愛個ex

今年情人節去咗開房

姑娘個ig 好多酒店相喎
唔知邊張係

其實唔整仲好 整完似大陸女人樣

Fyy起碼叫hku畢業 港姐
新女hollister空姐...
我都唔覺fyy靚 但佢順眼過新女

新女usyd grad

圖

認同
新女感覺好似支那人

我覺得fyy靚d
新女係靚，但係隨街d靚女都係依個樣
Fyy果種靚唔係隨街都搵倒

講還講 做咩上圖

唔係講野大聲識搶鏡就叫真性情嘅
佢同坤狗都係sell所謂嘅「真性情」

講咗啲咩

公道啲講
肯唔落自己名主動同男友一齊俾首期
FYY個人衰極有個限度

爆私隱真係唔好

基本上我無咩睇FYY節目因為真係好嘈
只係有睇過佢N年前個FB
見過佢用粗口罵政府
起碼唔係啲偽中產品味展示面
感覺佢份人唔係扮哂嘢嗰種

嘩係真咪
正想讚個女仔靚 感覺兩個人黎㗎喎

條女35歲?

可以點回應
我真係恭喜你呀 娶咗個閪女人咁呀？

我覺得佢好扮野

有冇ig

依個柒好撚多wo

條女唔掂